想入架2019 bmw X1 m sport

24 歲啱啱出嚟做嘢年幾 月入26k 有車牌三年 見到佢做緊promotion 有啲鳩癢 其實需求唔大 係本身幾鍾意揸車又鍾意呢個款 各位師兄點睇 值唔值得

黎緊改款喎
幫人清舊貨

我都幾鍾意個款
不過x1 suv 黎講太細部
又高又頭轆
可能你買返上代1系仲開心
最後一代尾轆1系

Ching 有冇推介？

又一奶共機構請777開會!

緊急！林奠11.7會去灣仔！
幫手推呀！

咩budget?

size 我覺得香港地OK夠用嘅 一系又太細部喎扁左咁

都係三十幾萬左右

如果買18i 不要買1系算啦，雖有得remap但馬力都是太少了，1系都是下年轉款都是有m sport 而且是未代後驅，當然就不及x1 靚仔....

bmw 副b48 engine remap之後stage1都接近300HP，咁先有駕駛樂趣...

如果係第一部車，百零匹夠哂玩啦
不過款尾就真係要諗諗
新一代Q3點睇

硬係覺得Q3 個樣有啲薯 但副偈係咪Q3好啲？

26K收入養車己經辛苦, 供埋架30幾萬車即係叫自己唔洗開飯.

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

月入幾多唔係問題，問題係你願意為部車付出幾多

款尾 個籠見到都唔開胃
Q3新款個內籠靚好多
Or 唔介意2手價可睇下XC40

提議Q3係assume你對SUV款有興趣
新一代Q3算比以前靚仔左架喇
如果唔要SUV款, 3x萬都唔少選擇
總之新車價買x1款尾我就一定唔會制
平d買2手另計

26k買新車，一係好有錢一係玩circle

Circle無錯好似月供好少好撚正，但係其實同租車無分別
五年後唔俾埋尾數就要還返架車，五年內供既錢就同倒左落海無分別

月入26k買呢個價位嘅車

供緊

利申 16k

買啦
唔使諗
LCI 既 M Sport 又唔會係呢口價啦

Circle當俾月費
幾年換新車

老實講自己都有睇過下個circle
120i m sport佢話優惠月供3000左右
五年就180000，再加10%首期差唔多20個
五年後架車就還，即係果20個咩都拎唔到

抵唔抵真係見仁見智

其實差唔多
5年寶馬 跌20個

個plan好似叫balloon ?